我電話用hkbn, 如果apw用smt卡, 得唔得？

Apw cellular 話要同iPhone 手機同一個台
咁我用hkbn (租smartone 網絡)
但由於apw得smartone plan
咁我用smartone for apw 惦唔惦？

睇黎都冇人知啦
屌你老母hkbn
一陣cut撚左你先

屌
解決左
End post